做勇武真係慘

做得勇武，就係自願代替他人承擔全港既共業，目的只有光復香港
最後犠牲左唔緊要
叫人做旁聽師同share 幫手搵影片證據勁少人都唔緊要
被同路人唔理解都唔緊要

平時被人遺忘，無咩人提起
最多被人提起嘅時候係咩時候？

無錯！就係互相批鬥時
「泛民割過勇武架」「蘋果鬧過勇武架」「勇武話進攻功能組別賣左佢地喎」

勇武為光復香港，相信香港人仲有希望先企出嚟，佢哋既精神就係為咗香港不顧自己
有咩可能會希望香港人內鬥，仲要自己成為分化嘅子彈，仲衰過condom？

幾千人搵重光仔都唔撚做旁聽師

我相信勇武，全力支付持

根本成場運動只有勇武值得支持 所謂文宣跟本冇得同勇武既付出相提并論 你話我分化撚都係咁講

做分化撚仲慘

我開連登account入嚟就係為咗叫人哋唔好勇武
大家可以睇返我第一個嘅post
咁當然俾人屌到飛起啦

一向都覺唔值得為香港咁做
而且人性嘅自私我一早睇透晒
仲未計呢度有班連登仔成日浪漫化死亡
講到為咗香港死係好威嘅一件事
lee班撚樣仲衰過五毛

PS 文宣同埋國際線係必須的.

最on 9 係勇武為左反共先付出一切
最後反而成為帶風向既子彈
比分化撚用黎射自己人

做咩效果永遠都唔係你能夠保證
但要坐或者or even受傷就好唔抵囉....
仲要呢度自己啲人喺度幻想緊呢個係武裝革命, 係咪諗得太過簡單?

不過我強調文宣同埋國際線係必須的, 呢啲零成本嘅嘢唔係唔做啊嘛

好多被捕應該都好後悔
但接受訪問又一定要話無悔
口講義士不是condom 但做既野就係當人condom